究竟喺香港做靚仔係咩感受？

咪又係咁

屌抄我

冇
你又唔係賣相
搵工又唔係有等權

証明你唔係靚仔

Ching你賣相？

會有啲囂
利申 溝女未衰過

見工預到gay or 女人就超nice

搵工又唔係有特權?
你都on

香港有靚仔

有個fd係
佢話會好多女仔主動約佢
同埋佢自己對感情無咁認真 好易就想換 因為覺得好快/易搵到下一個

成日俾女溝 屌西屌到腳軟